美將出兵委內瑞拉？波頓筆記露餡：派5000美軍至哥國

針對委內瑞拉危機，美國將採取什麼行動？美國國家安全顧問波頓（John Bolton）的記事本不小心露餡。

波頓28日在白宮向記者簡報前，攝影記者拍到他手上拿的黃色記事本，上面寫著：「派5000軍隊至哥倫比亞」。

哥倫比亞是委內瑞拉的鄰國，波頓的記事本透露美國可能派兵到哥國待命，準備入侵委國。不過，也有可能是波頓故意露給媒體看，嚇嚇委國總統馬杜洛。

做得咁撚假

派5K士兵同Venezuela有乜嘢關係?
諗住用5K士兵打咁少?有冇可能?

應該嚇

好像北韓咁

有心玩
三架戰機玩完啦

一個旅美軍其實好勁

全民偷睇軍事機密

仲真過六四無死人

屌 睇到張圖笑死我

打伊拉克都起碼192K啦

洩露國家機密

俾D 演員修養好無

委國自己d 兵都叛亂冇心打啦

嚇鬼
侵侵上台多左呢D商場屎忽橋

遲下係咪會出大聲講電話呢招

現代戰爭唔通好似支那咁整隊百鳩幾萬人既陸軍去做人肉城牆?

高招
都唔知認真就玩野

實質虛之、虛質實之，西點軍校有教孫子兵法

個樣有啲似憤怒鳥

假到呢

痴撚線

未聽過Invasion of Grenada?

7,300美軍入侵格林納達

兒登仔未聽過?

方丈話: 十八銅人等緊開工

假左d wo

淨睇段文字都唔覺好笑 一睇幅相就笑撚到碌地

淨係比你睇張底牌，逼你唔跟

Sir this way

假到

萬能key
波頓筆記露餡： 所有女人都係雞
波頓筆記露餡： 支那人沒有一個是無辜的

連登仔係到恥笑美帝既政治手段
宜家擺到明係嚇你又點 你試下企係馬杜洛角度唸 你驚唔驚？
而事實上美帝每一次話出兵就一定言出必行
就算近來北韓棄核都係靠呢招成功 嚇都嚇撚死你

投降輸一半。

佢轉頭只派兩三友， 或者增兵一倍都得。兵者，詭道也。

art of deal

而家擺明警告你最好妥協，
乖乖交出政權，或者可以特赦，
再亂搞就

唔做到咁出你班記者都唔明

屌 九成係侵叫玩野

特朗普真係好識玩

好撚搞笑

馬杜羅
-非法任命最高法院大法官
-自行宣布國會選舉無效並解散國會
-在沒有公投下(憲法規定)自行成立假國會
-假國會舉行總統大選
-馬杜羅在假國會前宣誓
-換言之1月10日起總統席位懸空
-瓜伊多作為(真)國會議長，按憲法繼任總統

屌你

侵侵：馬生你信唔信呀

美國都興呢味野

特朗普似會咁on鳩